是靚午 三文魚本菇忌廉汁意粉 配 日式柴魚醬油茄子

食開屎?

好味

啲葱最靚

荔枝角？

非

我要口水雞呀

琴日食咗啦

觀塘

Lunch 🥙

啲三文魚好貴？？？

我今晚食定延

如果係煙三文魚我會開心啲

一啖過

丸吞

訓練有素

其實咩係本菇

但係你d口水雞唔係用定仔口水整

我豪飲定延口水

米癲啦，你唔撚癲得呀

學名「玉蕈離褶菇」

今日好似好乾